牛牛app死左？

？？？？？

完全refresh唔到

正常運作中